<resources>

    // instruções de escolha da atividade
    <string name = "language_instruction_title"> Escolha um idioma para aprender </string>
    <string name = "category_instruction_title"> Escolha uma categoria para melhorar </string>

    // languages
    <string name="english_language">Inglês</string>
    <string name="spanish_language">espanhol</string>
    <string name="french_language">Francés</string>
    <string name="german_language">alemão</string>
    <string name="portuguese_language">português</string>
    <string name="italian_language">italiano</string>

    // categories
    <string name="numbers_category">Números</string>
    <string name="alphabet_category">Alphabet</string>
    <string name="fruit_category">Frutas</string>
    <string name="vegetables_category">legumes</string>
    <string name="animals_category">animais</string>
    <string name="jobs_category">empregos</string>
    <string name="transport_category">transporte</string>
    <string name="household_category">Casa</string>

    // settings
    <string name="about_text">
        <![CDATA[
            <p> Bem-vindo ao Lorolingo! 🌍 </ p>
            <br/>
            <p> Lorolingo é um aplicativo de aprendizagem de idiomas projetado para ajudar as crianças a aprender vocabulário em uma língua estrangeira.
            O aplicativo usa a capacidade natural das crianças para ouvir e distinguir os sons de idiomas estrangeiros, ligando
            -los com objetos do cotidiano. </ p>
            <br/>
            <p> Lorolingo foi originalmente projetado com pais criando uma criança em um país estrangeiro em mente,
            mas é igualmente útil para pais bilíngues ou pais que desejam dar a seus filhos uma vantagem inicial em uma língua estrangeira. </ p>
            <br/>
            <p> Lorolingo é livre para usar, livre de anúncios e sempre será. No entanto, se você gostaria de apoiar recursos adicionais ou me ajudar
            com manutenção contínua você pode:
            </ p> <br/>

            - Assista a um pequeno anúncio clicando no ícone no aplicativo ❤️.
            <br/>
            - me compre um café clicando aqui 👉 buymeacoff.ee/jonathancoffee
            <br/> <br/>
            Feliz aprendizado!
            <br/>
            Jonathan
         ]]>
    </string>

    <string name = "faq_text">
        <![CDATA[
            <h6> O que é Lorolingo? </ h6>
            <p>
            Lorolingo é um aplicativo de aprendizagem de idiomas projetado para ajudar as crianças a aprender vocabulário em uma língua estrangeira.
            O aplicativo usa a capacidade natural das crianças para ouvir e distinguir os sons de idiomas estrangeiros, ligando
            eles com objetos do cotidiano
            </p>
            <br/>
            <h6> Como meu filho pode usar o Lorolingo? </ h6>
            <p>
            Lorolingo pode ser usado de duas maneiras:
            <br/>
            1) passando o dispositivo para o seu filho, tendo primeiro seleccionado um idioma e permitindo-lhe jogar e escolher imagens de forma independente.
            <br/>
            2) Selecionando um idioma e interagindo com seu filho. Faça-lhes perguntas no idioma de destino como \ "donde esta la mariposa \"
            e faça com que eles selecionem o ícone da borboleta, por exemplo.
            </p>
            <br/>
            <h6> Por que o aplicativo é gratuito? </ h6>
            <p>
            Lorolingo começou como um projeto paralelo meu com o objetivo de melhorar minhas habilidades de desenvolvimento Android e preencher uma lacuna que
            Atualmente existe no mercado de aplicativos Android - ou seja, recursos de aprendizagem de boa qualidade para os pais que tentam ensinar seus filhos uma língua estrangeira.
            </p>
            <br/>
            <h6> Como posso contribuir e dar suporte ao aplicativo? </ h6>
            <p>
            O aplicativo pode ser suportado pressionando o ícone no aplicativo e assistindo a um breve reavaliação, ou comprando um café para mim
            👉 &lt; a href = \ "https: //www.buymeacoffee.com/jonathancoffee \"> aqui &lt; / a>.
            </p>
            <br/>
            <h6> Eu tenho uma solicitação de recurso, como posso informar? </ h6>
            <p>
            Recursos como novas categorias, melhorias gerais, etc., podem ser comunicados enviando um email para:
            hellolorolingo@gmail.com
            </p>
            <br/>
            <h6> Há um problema com o aplicativo, como posso informá-lo? </ h6>
            <p>
            Todos os problemas, como problemas de tradução, no aplicativo, etc., podem ser comunicados enviando um email para:
            hellolorolingo@gmail.com
            </p>
            <br/>
         ]]>
    </string>

    <string name = "coffee_text">
        Criar e manter um aplicativo é difícil
        mas você pode ajudar a me manter energizado com café
        assistindo um pequeno anúncio!
    </string>

    <string name = "credit_text">
        <![CDATA[
            <h6> Crédito da imagem </ h6>
            <br/>
            <p> Ícones de bandeira do país fabricados pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
            <p> Número de ícones criados pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
            <p> Ícones do alfabeto feitos pelo Twitter em www.flaticon.com e distribuídos sob o CC 3.0 BY </ p> <br/>
            <p> Ícones de frutas fabricados pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
            <p> Legumes criados pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
            <p> Ícones de animais criados pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
            <p> Ícones de trabalhos feitos pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
            <p> Ícones de transporte feitos pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
            <p> Ícones domésticos criados pela Freepik em www.flaticon.com e distribuídos sob a Licença Básica do Flaticon </ p> <br/>
         ]]>
    </string>

    // outro misc
    <string name = "error_text">
        oops, houve um erro!
    </string>

    <string name = "video_ad_finish_message">
    Obrigado por seu apoio! :)
    </string>

    <string name = "video_ad_left_ad_message">
    Você saiu do aplicativo antes de assistir ao anúncio :(
    </string>

    <string name = "tts_voice_data_prompt">
        Os dados de voz TTS devem ser instalados para usar o idioma escolhido
    </string>

</resources>
