<resources>

    // instrucciones de elección de actividad
    <string name = "language_instruction_title"> Elige un idioma para aprender </string>
    <string name = "category_instruction_title"> Elige una categoría para mejorar </string>

    // languages
    <string name="english_language">Inglés</string>
    <string name="spanish_language">Español</string>
    <string name="french_language">Francés</string>
    <string name="german_language">Alemán</string>
    <string name="portuguese_language">Portugués</string>
    <string name="italian_language">Italiano</string>

    // categories
    <string name="numbers_category">Números</string>
    <string name="alphabet_category">Alfabeto</string>
    <string name="fruit_category">Fruta</string>
    <string name="vegetables_category">Verduras</string>
    <string name="animals_category">Animales</string>
    <string name="jobs_category">Trabajos</string>
    <string name="transport_category">Transporte</string>
    <string name="household_category">Casa</string>

    // settings
    <string name = "about_text">
        <![CDATA[
            <p> ¡Bienvenido a Lorolingo! 🌍 </p>
            <br/>
            <p> Lorolingo es una aplicación de aprendizaje de idiomas diseñada para ayudar a los niños a aprender vocubulario en un idioma extranjero.
                La aplicación utiliza la capacidad natural de los niños para escuchar y distinguir los sonidos de idiomas extranjeros mediante la vinculación
                con objetos cotidianos. </p>
            <br/>
            <p> Lorolingo fue diseñado originalmente con padres que crían a un niño en un país extranjero en mente,
                pero es igualmente útil para los padres bilingües o para los padres que desean darle a sus hijos una ventaja en un idioma extranjero. </p>
            <br/>
            <p> Lorolingo es de uso gratuito, sin publicidad y siempre lo será. Sin embargo, si desea admitir funciones adicionales o ayudarme
                Con un mantenimiento continuo puede:
            </p> <br/>

            - ver un breve anuncio haciendo clic en el icono ❤️ en la aplicación.
            <br/>
            - cómprame un café haciendo clic aquí 👉 buymeacoff.ee/jonathancoffee
            <br/> <br/>
            ¡Feliz aprendizaje!
            <br/>
            Jonathan
         ]]>
    </string>

    <string name = "faq_text">
    <![CDATA[
    <h6> ¿Qué es Lorolingo? </h6>
    <p>
        Lorolingo es una aplicación de aprendizaje de idiomas diseñada para ayudar a los niños a aprender vocubulary en un idioma extranjero.
        La aplicación utiliza la capacidad natural de los niños para escuchar y distinguir los sonidos de idiomas extranjeros mediante la vinculación
        ellos con objetos cotidianos
    </p>
    <br/>
    <h6> ¿Cómo puede mi hijo usar Lorolingo? </h6>
    <p>
        Lorolingo se puede utilizar de dos maneras:
        <br/>
        1) pasando el dispositivo a su hijo, seleccionando primero un idioma y permitiéndoles jugar y elegir imágenes de forma independiente.
        <br/>
        2) Seleccionando un idioma e interactuando con su hijo. Hágales preguntas en el idioma de destino como \ "donde esta la mariposa \"
        y haga que seleccionen el icono de la mariposa, por ejemplo.
    </p>
    <br/>
    <h6> ¿Por qué la aplicación es gratuita? </h6>
    <p>
        Lorolingo comenzó como un proyecto paralelo mío con el objetivo de mejorar mis habilidades de desarrollo de Android y llenar un vacío que
        Actualmente existe en el mercado de aplicaciones de Android, es decir, recursos de aprendizaje de buena calidad para padres que intentan enseñar a sus hijos un idioma extranjero.
    </p>
    <br/>
    <h6> ¿Cómo puedo contribuir y apoyar la aplicación? </h6>
    <p>
        La aplicación puede ser apoyada presionando el ícono de ❤️ en la aplicación y viendo un breve anuncio, o comprando un café
        👉 & lt; a href = \ "https: //www.buymeacoffee.com/jonathancoffee \"> aquí & lt; / a>.
    </p>
    <br/>
    <h6> Tengo una solicitud de función, ¿cómo puedo informarle? </h6>
    <p>
        Las características tales como nuevas categorías, mejoras generales, etc., se pueden comunicar enviando un correo electrónico a:
        hellolorolingo@gmail.com
    </p>
    <br/>
    <h6> Hay un problema con la aplicación, ¿cómo puedo avisarte? </h6>
    <p>
        Todos los problemas, como problemas de traducción, problemas en la aplicación, etc., se pueden comunicar enviando un correo electrónico a:
        hellolorolingo@gmail.com
    </p>
    <br/>
    ]]>
    </string>

    <string name = "coffee_text">
        Construir y mantener una aplicación es difícil,
        Pero puedes ayudarme a mantenerme energizado con café.
        viendo un anuncio corto!
    </string>

    <string name = "credit_text">
        <![CDATA[
            <h6> Crédito de la imagen </h6>
            <br/>
            <p> Iconos de bandera de país hechos por Freepik de www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
            <p> Íconos de números hechos por Freepik en www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
            <p> Íconos del alfabeto hechos por Twitter en www.flaticon.com y distribuidos bajo CC 3.0 BY </p> <br/>
            <p> Íconos de frutas hechos por Freepik de www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
            <p> Íconos de verduras hechos por Freepik en www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
            <p> Íconos de animales hechos por Freepik en www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
            <p> Íconos de trabajo realizados por Freepik en www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
            <p> Iconos de transporte hechos por Freepik desde www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
            <p> Íconos del hogar hechos por Freepik de www.flaticon.com y distribuidos bajo la Licencia Básica de Flaticon </p> <br/>
         ]]>
    </string>

    // otros misc
    <string name = "error_text">
        ¡Vaya, ha habido un error!
    </string>

    <string name = "video_ad_finish_message">
     ¡Gracias por el apoyo! :)
    </string>

    <string name = "video_ad_left_ad_message">
        Has dejado la aplicación antes de ver el anuncio :(
    </string>

    <string name = "tts_voice_data_prompt">
        Los datos de voz de TTS deben estar instalados para utilizar el idioma elegido
    </string>

    </resources>
