<resources>

    // Anweisungen zur Auswahl der Aktivität
    <string name = "language_instruction_title"> Wählen Sie eine zu lernende Sprache aus </string>
    <string name = "category_instruction_title"> Wählen Sie eine zu verbessernde Kategorie aus </string>

    // sprachen
    <string name = "english_language">Englisch</string>
    <string name = "spanish_language">Spanisch</string>
    <string name = "french_language">Französisch</string>
    <string name = "german_language">Deutsch</string>
    <string name = "portuguese_language">Portugiesisch</string>
    <string name = "italian_language">Italienisch</string>

    // Kategorien
    <string name="numbers_category">Zahlen</string>
    <string name="alphabet_category">Alphabet</string>
    <string name = "fruit_category">Frucht</string>
    <string name = "vegetables_category">Gemüse</string>
    <string name = "animals_category">Tiere</string>
    <string name = "jobs_category">Arbeitsplätze</string>
    <string name = "transport_category">Transporte</string>
    <string name = "household_category">Haus</string>

    // settings
    <string name = "about_text">
        <![CDATA[
            <p> Willkommen bei Lorolingo! 🌍 </ p>
            <br/>
            <p> Lorolingo ist eine Sprachlern-App, mit der Kinder Vokubular in einer Fremdsprache lernen können.
            Die App nutzt die natürliche Fähigkeit von Kindern, die Töne von Fremdsprachen durch Verknüpfen zu hören und zu unterscheiden
            sie mit Alltagsgegenständen. </ p>
            <br/>
            <p> Lorolingo wurde ursprünglich für Eltern entwickelt, die ein Kind in einem fremden Land erziehen,
            Es ist jedoch ebenso nützlich für zweisprachige Eltern oder Eltern, die ihrem Kind einen Vorsprung in einer Fremdsprache geben möchten. </ p>
            <br/>
            <p> Lorolingo ist kostenlos, werbefrei und wird es immer sein. Wenn Sie jedoch zusätzliche Funktionen unterstützen oder mir helfen möchten
            Bei laufender Wartung können Sie:
            </ p> <br/>

            - Sehen Sie sich eine kurze Werbung an, indem Sie auf das In-App-Symbol klicken.
            <br/>
            - kaufen Sie mir einen Kaffee, indem Sie hier klicken 👉 buymeacoff.ee/jonathancoffee
            <br/> <br/>
            Viel Spaß beim Lernen!
            <br/>
            Jonathan
         ]]>
    </string>


    <string name = "faq_text">
    <![CDATA[
        <h6> Was ist Lorolingo? </ h6>
        <p>
            Lorolingo ist eine Sprachlern-App, mit der Kinder Vokabeln in einer Fremdsprache lernen können.
            Die App nutzt die natürliche Fähigkeit von Kindern, die Töne von Fremdsprachen durch Verknüpfen zu hören und zu unterscheiden
            sie mit Alltagsgegenständen
        </ p>
        <br/>
        <h6> Wie kann mein Kind Lorolingo verwenden? </ h6>
        <p>
            Lorolingo kann auf zwei Arten verwendet werden:
            <br/>
            1) indem Sie das Gerät an Ihr Kind weitergeben, nachdem Sie zuvor eine Sprache ausgewählt haben, und die Bilder unabhängig voneinander abspielen und auswählen können.
            <br/>
            2) Indem Sie eine Sprache auswählen und mit Ihrem Kind interagieren. Stellen Sie ihnen in der Zielsprache Fragen wie "donde esta la mariposa"
            und lassen Sie sie beispielsweise das Schmetterlings-Symbol auswählen.
        </ p>
        <br/>
        <h6> Warum ist die App kostenlos? </ h6>
        <p>
            Lorolingo begann als Nebenprojekt von mir mit dem Ziel, meine Android-Entwicklungsfähigkeiten zu verbessern und eine Lücke zu füllen
            Derzeit gibt es im Android-App-Markt - also qualitativ hochwertige Lernressourcen für Eltern, die ihren Kindern eine Fremdsprache beibringen möchten.
        </ p>
        <br/>
        <h6> Wie kann ich die App unterstützen und unterstützen? </ h6>
        <p>
            Die App kann unterstützt werden, indem Sie auf das In-App-Symbol watching drücken und eine kurze Anpassung ansehen, oder indem Sie mir einen Kaffee kaufen
            👉 &lt; a href = "https://www.buymeacoffee.com/jonathancoffee \"> hier &lt; / a>.
        </ p>
        <br/>
        <h6> Ich habe eine Funktionsanforderung. Wie kann ich Sie darüber informieren? </ h6>
        <p>
            Funktionen wie neue Kategorien, allgemeine Verbesserungen usw. können durch Senden einer E-Mail an folgende Adresse mitgeteilt werden:
            hellolorolingo@gmail.com
        </ p>
        <br/>
        <h6> Es gibt ein Problem mit der App. Wie kann ich Sie darüber informieren? </ h6>
        <p>
            Alle Probleme wie Übersetzungsprobleme, In-App-Probleme usw. können durch Senden einer E-Mail an folgende Adresse mitgeteilt werden:
            hellolorolingo@gmail.com
        </ p>
        <br/>
    ]]>
</string>

<string name = "coffee_text">
        Das Erstellen und Warten einer App ist schwierig.
        aber Sie können mir helfen, mich mit Kaffee zu stärken
        eine kurze Werbung anschauen!
    </string>

<string name = "credit_text">
        <![CDATA[
            <h6> Bildnachweis </ h6>
            <br/>
            <p> Länderflaggesymbole, die von Freepik von www.flaticon.com erstellt und unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben werden </ p> <br/>
            <p> Zahlensymbole, die von Freepik von www.flaticon.com erstellt und unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben werden </ p> <br/>
            <p> Alphabetsymbole, die von Twitter von www.flaticon.com erstellt und unter CC 3.0 BY </ p> <br/> vertrieben werden
            <p> Von Freepik hergestellte Frucht-Icons von www.flaticon.com, die unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben werden </ p> <br/>
            <p> Von Freepik hergestellte Gemüse-Icons von www.flaticon.com, die unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben werden </ p> <br/>
            <p> Von Freepik erstellte Tiersymbole von www.flaticon.com, die unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben werden </ p> <br/>
            <p> Von Freepik erstellte Jobsymbole von www.flaticon.com und unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben. </ p> <br/>
            <p> Von Freepik erstellte Transport-Icons von www.flaticon.com, die unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben werden </ p> <br/>
            <p> Von Freepik erstellte Icons für den Haushalt von www.flaticon.com, die unter der Flaticon-Basislizenz vertrieben werden </ p> <br/>
         ]]>
    </string>

    // Sonstiges
    <string name = "error_text">
        oops, es ist ein Fehler aufgetreten!
    </string>


    <string name = "video_ad_finish_message">
    Danke für deine Unterstützung! :)
    </string>

    <string name = "video_ad_left_ad_message">
    Sie haben die App verlassen, bevor Sie die Anzeige angesehen haben :(
    </string>

    <string name = "tts_voice_data_prompt">
        TTS-Sprachdaten müssen installiert sein, um die gewählte Sprache verwenden zu können
    </string>

</resources>
