<resources>
    // tota l'aplicació
    <string name = "app_name" translatable = "false"> Lorolingo </string>

    // instruccions de funcionament
    <string name = "language_instruction_title"> Tria l\'idioma que vulguis aprendre </string>
    <string name = "category_instruction_title"> Escull una categoria per millorar </string>

    // idiomes
    <string name = "english_language"> Anglès </string>
    <string name = "spanish_language"> Espanyol </string>
    <string name = "french_language"> Francès </string>
    <string name = "german_language"> Alemany </string>
    <string name = "portuguese_language"> Portuguès </string>
    <string name = "italian_language"> Italià </string>

    // categories
    <string name = "numbers_category"> Números </string>
    <string name = "alphabet_category"> Alfabet </string>
    <string name = "fruit_category"> Fruites </string>
    <string name = "vegetables_category"> Verdures </string>
    <string name = "animals_category"> Animals </string>
    <string name = "jobs_category"> Oficis </string>
    <string name = "transport_category"> Transport </string>
    <string name = "household_category"> Casa </string>

    <string name = "about_action_button_text"> En quant a </string>
    <string name = "faq_action_button_text"> FAQ </string>
    <string name = "credit_action_button_text"> Crèdit </string>

    // configuració
    <string name = "about_text">
        <![CDATA[
        <P> Benvingut a Lorolingo! 🌍 </ p>
        <br/>
        <P> Lorolingo és una aplicació d\'aprenentatge autònom d\'idiomes, dissenyada per ajudar als nens i nenes a aprendre vocabulari en un idioma estranger.
            L\'aplicació utilitza la capacitat natural dels nens i les nenes per escoltar i distingir els sons d\'idiomes estrangers mitjançant la vinculació
            amb objectes quotidians. </ P>
        <br/>
        <P> Lorolingo va ser dissenyat originalment per a pares que desitgen fomentar interès per les llengües estrangeres als seus fillxs,
            és igualment útil per a pares bilingües o per a pares que volen donar als seus fillxs coneixement d'un idioma estranger. </ P>
        <br/>
        <P> Lorolingo és d'ús gratuït, sense publicitat i sempre ho serà. No obstant això, si desitges afegir funcions addicionals o simplement ajudar-me
            amb el manteniment continu, pots fer una de les següents coses:
        </ P> <br/>

        - Veure un anunci curt fent clic a la icona ❤️ de l'aplicació.
        <br/>
        - Donant-me energia fent clic aquí 👉 ko-fi.com/jonathangorman

        <br/> <br/>
        Feliç aprenentatge!
        <br/>
        Jonathan
        ]]>
    </string>

    <string name = "faq_text">
        <![CDATA[
        <H6> Què és Lorolingo? </ H6>
        <P>
            Lorolingo és una aplicació d\'aprenentatge autònom d\'idiomes, dissenyada per ajudar als i les nenxs a aprendre vocabulari d\'un idioma estranger.
            L\'aplicació utilitza la capacitat natural dels i les nenxs per escoltar i distingir els sons d\'idiomes estrangers mitjançant la vinculació
            amb objectes quotidians.
        </ P>
        <br/>
        <H6> Com pot el meu fillx utilitzar Lorolingo? </ H6>
        <P>
            Lorolingo es pot utilitzar de dues maneres diferents:
            <br/>
            1) De forma autònoma: deixar-li el dispositiu al seu fillx i després seleccionant un idioma on els permeti jugar i triar imatges de forma independent.
            <br/>
            2) En format familiar: Si es selecciona un idioma i interactuant amb el seu fillx. ¡Faci-ho preguntes sobre les diferents imatges que apareixen en l\'idioma i véanles aprendre!
        </p>
        <br/>
        <H6> Per què l\'aplicació és gratuïta? </ H6>
        <P>
            Lorolingo va començar com un projecte personal amb l\'objectiu de millorar les meves habilitats de desenvolupament i omplir un buit que
            actualment hi ha al mercat d'aplicacions d'Android, és a dir, recursos d'aprenentatge de bona qualitat per a pares que intenten ensenyar als seus fills un idioma estranger.
        </ P>
        <br/>
        <H6> Com puc contribuir i donar suport a l'aplicació? </ H6>
        <P>
            L'aplicació pot ser recolzada pressionant la icona de ❤️ en l'aplicació i veient un anunci curt, o comprant-me un cafè fent clic aquí 👉 ko-fi.com/jonathangorman
        </ P>
        <br/>
        <H6> Tinc moltes idees i vull contribuir a millorar lorolingo, com puc ajudar a millorar l'App? </ H6>
        <P>
            Les característiques com ara noves categories, millores generals, etc., es poden comunicar enviant un correu electrònic a:
            hellolorolingo@gmail.com
        </ P>
        <br/>
        <H6> Hi ha un problema amb l'aplicació, com puc avisar-te? </ H6>
        <P>
            Tots els problemes, com problemes de traducció, problemes en l'aplicació, etc., es poden comunicar enviant un correu electrònic a:
            hellolorolingo@gmail.com
        </ P>
        <br/>
        ]]>
    </string>

    <string name = "coffee_text_title">
        El teu suport és important!
    </string>

    <string name = "coffee_text">
        Construir i mantenir una aplicació és difícil ...
        Però pots ajudar-me a mantenir-me energitzat amb cafè.
        O veient un anunci curt!
    </string>

    <string name = "credit_text">
        <![CDATA[
        <H6> Crèdit de la imatge </ h6>
        <br/>
        <P> Icones de bandera de país fets per Freepik de www.flaticon.com i distribuïts sota la Llicència Bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        <P> Icones de nombres realitzats per Freepik a www.flaticon.com i distribuïts sota la Llicència Bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        <P> Icones de l\'alfabet fets per Twitter des www.flaticon.com i distribuïts sota CC 3.0 BY </ p> <br/>
        <P> Icones de fruites fets per Freepik de www.flaticon.com i distribuïts sota la Llicència Bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        <P> Icones de verdures fets per Freepik a www.flaticon.com i distribuïts sota la Llicència Bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        <P> Icones d'animals fets per Freepik a www.flaticon.com i distribuïts sota la Llicència Bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        <P> Icones de treballs realitzats per Freepik a www.flaticon.com i distribuïts sota la llicència bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        <P> Icones de transport realitzats per Freepik des www.flaticon.com i distribuïts sota la Llicència Bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        <P> Icones de la llar fets per Freepik de www.flaticon.com i distribuïts sota la Llicència Bàsica de Flaticon </ p> <br/>
        ]]>
    </string>

    // altres misc
    <string name = "error_text">
        Vaja, hi ha hagut un error!
    </string>

    <string name = "video_ad_finish_message">
        Gràcies pel teu suport! :)
    </string>

    <string name = "video_ad_left_ad_message">
        Vas deixar l\'aplicació abans de veure l\'anunci :(
    </string>

    <string name = "video_ad_not_loading">
        "Ups ... l'anunci no es pot carregar ara, intenta-ho de nou més tard"
    </string>

    <string name = "ok_alert_button">
        Val
    </string>

    <string name = "no_alert_button">
        No, gràcies
    </string>

    <string name = "tts_voice_data_prompt">
        Les dades de veu de TTS han d\'estar instal·lats per utilitzar l\'idioma triat
    </string>

    <string name = "tts_not_initialised_msg">
        Torneu-ho a provar en uns segons ... el motor de conversió de text a veu encara no està llest
    </string>

    <string name = "tts_voice_data_installing_msg">
        Les dades TTS no estan disponibles i es descarregaran en segon pla. Si us plau-ho a provar més tard.
    </string>
</resources>